[HXH] 唔記得左D野

個時貓女解剖左爆庫兒知道左唸依樣野

但係佢係食左邊個識唸? 定係佢自學

記得佢係特質系.. 秒殺左凱特

仲有唔係請左基仔個阿爺去一齊打蟻王? 點解走左既

係咪因為傷到小麥鼻涕妹

建議重睇 錯晒

你岩

貓女唔係有解剖爆庫兒

個阿爺唔係走左咩??

係「念」唔係「唸」

初初協會派啲普通(廢柴)獵人去調查, 俾嵌合蟻捉咗, 𠝹開個頭拮針入個腦度套情報
就係同小岡一齊考試用箭嗰條友, 重有個蜜蜂look女仔都係, 成team俾螞蟻滅撚咗團

點知點解基路亞阿爺走咗, 佢哋僱傭殺手嚟, 可能會長淨係俾錢佢放龍星群掛

一時醒唔起
打個同音字算

唸你老母

貓女係天生識念
就係兔仔口中既「才能」
令佢有系統地明白念係因為操縱左柒色弓箭仔，套左念既基礎知識

兔仔識念係因為畀岡既念拳打中開左氣門
全體蟻會識念係因為兔仔用念拳打晒佢地
蟻既能力係由普夫開發

要你考試咩屌你老母

佐魯迪古家只係殺手
佢地係收錢做野
而會長一心係想同王單對單決戰
所以一定想以最好狀態去
基於蟻會捨命保護王
所以一定要突入
咁龍星群就係最好既工具

哲諾只係收左錢去做車手

因為屎眼吐絲隻蜘蛛睇到爆庫兒明明無拎武器，但係都射得到箭，蟻一開始叫念做能量
呢種能量對女王黎講係最有營養既食物
所以拎番去架部做肉丸，但係等緊做肉丸既時候爆庫兒未死晒，而又俾貓女發現到
所以就直接開腦問關於果種能量既情報

至於點解蜘蛛未學念就睇到念，只能說係與生俱來
點解貓女既念咁勁，因為佢生出黎就係要咁勁，同小明跑得真係好快一樣

其實比較想睇會長同佢2父子打王然後比王sm

至於基路亞阿爺，我諗係會長請佢既時候只係叫佢做運輸
將王帶去軍事空地單挑
基路亞阿爺做完野就收工

重睇

請佢地分開王同三護衛